{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트 미남역 운영 정책"
    },
    "text": "22:00からチェックインを開始し、12:00までチェックアウトを行います。 客室ごとにチェックイン及びチェックアウト時間が異なりますので、選択した客室の時間を確認する必要があります。 一般客室の場合、月~木曜日は16時入室、金、日曜日は18時入室、土曜日は20時入室です。 日曜日から水曜日までは13時退室で、木曜日から土曜日までは12時退室です。 少し早く入室するには月~木曜日は12時入室、金、日曜日は14時入室、土曜日は16時入室が可能です。 退室時間は同じく日曜日から水曜日までは13時で、木曜日から土曜日までは12時です。 入室は22時と少し遅くするには入室時間は変動なく退室は日曜日から水曜日までは13時、木曜日から土曜日までは12時です。 入室は22時で遅い入室と遅い退室ができます。 入室は22時で同じで退室は15時です。 大人一人追加時には10,000ウォンを現場で決済してください。 連泊の場合は1泊当たり10,000ウォンを現場で決済してください。 4歳以下のお子様は無料で同伴宿泊が可能です。 すべての客室は禁煙です。 特定の客室とベッドタイプは保障されず、客室の展望も保障されません。 未成年者は予約できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは22時から始まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室ごとのチェックイン・チェックアウト時間は異なりますか？",
            "answer": "はい、客室ごとにチェックイン及びチェックアウト時間が異なります。選択した客室の時間を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "一般客室のチェックイン・チェックアウト時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "月~木曜日は16時入室、金、日曜日は18時入室、土曜日は20時入室です。日曜日から水曜日までは13時退室で、木曜日から土曜日までは12時退室です。"
        },
        {
            "question": "早めに入室することは可能ですか？",
            "answer": "月~木曜日は12時入室、金、日曜日は14時入室、土曜日は16時入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "遅めの入室を希望する場合、どのような時間になりますか？",
            "answer": "入室は22時と少し遅くすることができます。退室時間は日曜日から水曜日までは13時、木曜日から土曜日までは12時です。"
        },
        {
            "question": "大人を追加した場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "大人一人追加時には現場で10,000ウォンを決済していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はありますか？",
            "answer": "4歳以下のお子様は無料で同伴宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室の展望は保障されますか？",
            "answer": "特定の客室とベッドタイプは保障されず、客室の展望も保障されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "未成年者は予約することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 430
    }
}